轉左會繼續屌林早泄屎忽

你全家依家出旺角裸跑跪求我都唔會返高登

有預感今次lihkg會取代高登成為主流